留名 劉孝偉大騙案

佢真係處心積慮 食一鋪大茶飯
套戲仲要叫 告別之前
好似係到潤d苦主